出軌嘅人不得好死

條臭雞俾帽我戴
完全放低咗我 享受緊同條仆街一齊
點解乜撚報應都冇？

出軌嘅仆街全部都不得好死等天收啦